CU HKU PolyU嘅nursing有咩各自特別嘅地方？

CU HKU PolyU嘅nursing有咩各自特別嘅地方？
我想讀nursing 又唔知佢地有咩唔同

Poly 有女玩有錢途